條褲洗不洗咁能短...

想由她的鼠蹊部奶至腳趾尾

應該無著底褲

奶蹊師

米色拉

我可以美

很正

是

Come on my baby

早晨

我可以COME

男定女？

美女

安安

咁講又太露骨

我可以露

點解遊戲台同吹水台都會入到你D POST

遮得住個閪就唔算短啦！

短褲師

只有波台入唔到

不如唔好著直頭著條底褲咪得囉

米癲拉

呢張又幾好J

gay

佢對腳係正
想奶

定仔俾狗屌

真心唔靚 有陣講唔出的娘味

G
A
Y

同意

硬係覺得附近會好臭

好似新移民啲小朋友

很香的

好樣衰

睇呢啲不如睇 av

我愛老婆

想俾佢夾

你掛住跑馬 點樣come on

我可以come

得我可以但我會錫住佢

可以再短d

不洗會臭的

不恥下問
點解哩啲post成日上熱門又咁多人負評

印仔太受連登仔歡迎

又色 米煩拉
請尊重！

當你知條褲入面藏住賓周你會唔想睇